話你知點解一日有獨裁國家, 一日都冇可能世界和平

獨裁政權要穩固自己政權, 防止外國勢力推翻, 就要不停強化自己軍事設施同武器, 為左強化自己軍事設施同武器, 就要用盡所有方法, 包括HACK入各民主國家電腦偷更多科研等機密資料, 只要獨裁國家不斷擴張,核武同化武只會越黎越多,越黎越強 將來地球會因為呢D核武同化武死更多人, 污染得更勁

相反, 如果全世界都係民主國家, 佢地就要用大量時間同金錢去應付選舉, 內鬥多於向外擴張, 就算係內鬥, 都只係5年一次, 仲要只係利用媒體內鬥, 最極端咪搵對方黑材料, 亂極都只係國內亂, 不會搞到天下大亂

而家雜種不停向外擴張同金錢浸略, 派間諜偷機密強化自己軍備同強制增加其影響力, 正正係因為佢係一個獨裁國家
而不斷強化自己既軍備, 係國內就越難被推翻, 外國勢力推翻佢既成本就越大

所以冇架啦, 信美國民主黨班天真嬌, 中共有錢就走向民主鳥, 果班都係睇返迪迪尼卡通打J信啦, 唔好留意同搞政治啦

Thank you for your sharing

不一定係獨裁國家先會咁，不斷增加軍備喺國際關係入面經常提及嘅現象。不論民主同獨裁政體都會因為怕其他國家嘅威脅而增加軍備。

不過，的而且確係有研究指出民主國家之間比較少會開戰，但其實都可以有不過解釋。其一，可以係因為佢哋聯盟較大，同一個國家開戰意味同好多國家開戰，成本會好大。其二，佢哋大部分都有經濟上聯繫，互相的經濟利益令佢哋較少機會開戰。最後一種解釋係，民主政體其實喺人類文明入面出現時間算好短，第三波民主化不過係五十年前嘅事，所以戰爭（以absolute value計）算少係合理。